街坊小舖對香港人説的話

8.5全城罷工，雖然有好多街坊叫我地落閘閂舖，但係就我個人覺得，自己做士多，賣野飲，係呢個時候更加5應該閂舖。因為而家天氣酷熱，各位巴打絲打好容易缺水，而且如果班狗放tears gas，水資源一定大量需要，所以作為香港人一定5會閂舖，而且全力支持香港人。香港人加油！！
Ps:如果有講錯做錯，就此道歉🙇🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

可唔可以順便收便啲 幫你做宣傳又點話
見啲茶買14 15蚊驚小朋友唔捨得買黎飲

小弟家人係黃大仙鳳凰邨開左一間士多做街坊生意，比7仔，ok果D便好多，歡迎各位巴打絲打需要水同野飲，甚至零食，入內採購